入來, 講一個聽日唔去遊行既藉口俾自己

然後再俾一個答案自己, 聽日一定要去!

例:
聽日落雨, 唔啦.....
擔遮囉!

要返工

放工去

冇理由唔去

冇藉口
本身唔想出，覺得遊行完都冇用
但係尋日先有烈士，今日後有煲底嘅兄弟姊妹受辱
我既然唔敢出黎扯旗禮，遊行係我惟一做到嘅事

你1億人政府都唔撚彩你

行太耐

中途加入囉, 那怕行一小段

答案呢

無人陪

去到大把人陪

有朋友俾屋企人軟禁

冇
冇

唔去對唔住烈士

到而家都只係想要遊行
香港人啊

咁大個人 話落街

好熱
驚俾廢老打
驚俾人拉
驚中暑

除咗病到行唔到之外，都冇任何理由唔出

真係唔得，早一個月book曬機票同酒店，但估唔到會攪到咁，各位義士真係對唔住

支持特區警察 依法辦事

帶扇
打返廢老
正正要救返d兄弟，佢地未放人嫁
飲多d水

我cancel左grad trip都係咁出黎

諗唔到，咁點算

諗唔到有咩理由唔去.... 除非俾車撞俾狗咬啦

支持林鄭

冇

上次去本身都冇諗住搵人一齊去
同自己講冇人陪都要行出黎

因為我要代表自己說不

新聞部

政治冷感，立場中立

當係悼念剛剛逝去既兩位烈士都好
200萬人作最後道別

冇，諗唔到，一定出

聽日我跛咗咪唔去囉

坐輪椅去

熱
帶退熱貼、風扇仔
日日出街都熱咖啦

你啱,咁冇可能唔去.香港人明天見

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

好熱

退熱貼

扯旗禮企出黎就得架 唔好由得啲義士死得不明不白 我求下你地 抗爭左成個月啦 仲示威遊行

諗唔到

只好去埋一份

鳩行
行咗兩轉 有乜撚7野用
又打曬飛機話和理非做盾勇武做茅
講嚟講去都係610凌晨同612
場運動已經失敗咗

收工黎

我係中立撚

冇曬力，好攰，呢個月太專注。

去升旗禮啦！少人仲危險呀

老豆老母唔比出街

重病，氣都呼吸唔到

對和理非徹底失望

熱，不了

算係間接因爲反送中而失去左個初戀女朋友

要返工..
不過快手做完自己野早走算

：搵唔到藉口唔去
：唔好搵囉

都唔止係和理非, 而家連勇武都影響唔到個政府
卒之出現死諫

香港人自己睇到、外國人會睇到、有部分內地人會睇到，中共好驚我地搞大件事佢同埋一直都無法平息，時間一長，變數就多，對中共威脅就大。

成件事可以挑動外國幫香港制裁中共，內地人大規模上街反抗，宜家未發生，但一日中共平息唔到，就係一個計時炸彈。

今晚留守打埋聽朝
會攰

唔喺香港

616已經打過卡了

收工應該9點左右嚟
希望頂到

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

遊行完聽晚一齊同林鄭聽歌仔啦

冇人陪

真係冇人陪

出到去就有

根本做咩都無用 政府彩你都on9
有無人俾答案

聽日去撒溪錢撒入去水馬入面

612係外國任性咁翻左黎啱啱翻左去了
真係冇錢 屋企人再冇容忍度比我任性多次
對唔住，請求係香港嘅你地真係一定要出黎
我精神上與你地同行，文宣都會繼續幫手

我冇籍口

請假囉

辛亥革命用左幾耐去搞？
點解要係自己未盡全力之前放棄？

多一個已經好多
差你一個 差每一個你 都已經差好遠

路是人行出來的

驚冇狗打

恩人有事相求 無得拒絕
夜晚會盡快加入

放1點

今晚要留煲底
聽日要出金紫荊

答案
返屋企瞓返幾個鐘之後後join

唔想遊行 真係好無力
但會去扯旗

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

一億唔得咪兩億、
一次唔得咪兩次，
社運呢d野從來都唔係一件簡單既事架啦。

去扯旗
遊行不了
有下場再出

點解唔接受自己失敗
死lur唔放

聽朝出啦 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

革命
本來七一衝升旗就係時機
都推唔到啲PO上熱門
無人去 個個諗住去遊下行就算
你同我講武力嗰種革命

我都係自己一個

好驚

屌你 係咪香港人

認真 71好多年無出 因為覺得主題唔清晰
但今日睇完班廢老藍絲同班奶共偽人就好撚嬲
無理由唔出

落街食飯都得啩

啱啱做完一個小手術去唔到，但已經盡量俾自己休息，希望可以盡快企出黎同各位兄弟姐妹共同進退！

和理非同勇武已經柒左
收手啦

應該要問番你點解咁快放棄？
你對得住個幾位烈士咩？
一日係佢地既理想未實現之前，我地都唔應該放棄。

@老友memes

不了
今晚已經出左 等唔到聽日

On撚9

要返工
但已射波 聽日見

喺外國讀緊書
每一日都好想返香港同你地並肩作戰
加油呀香港人 有好多人一直默默支持你地

其實之前兩次遊行已經證明一啲用都無.....
點解仲係咁撚固執
要做野既聽朝7點見

最遲可以幾點去？

澳門狗黎唔到 Sor

傻鳩你以為淨係得反送中？
最低工資 標準工時 大把議題等住你

想打機
第時機都冇得你打 全部比中國禁曬

我哋冇欠佢哋
佢哋冇欠我哋
佢哋自己揀
唔關我哋事

如果收23呢
利申唔係我 好想說服朋友出但要做社蓄23先收工駁唔到

射波

扮佢老細打過去屌佢今日個個OT 佢去咗邊 比埋佢屋企人聽 香港人最鍾意番工 實work

有好多理由要去

唔使諗啦
留屋企算啦

今日俾人屌俾人打到仆街
聽日要去覆卓

耳有病唔可以去太嘈既地方同操勞

23先黎都唔遲 聽晚起馬10點先龍尾

係連登一個post 政府都驚到封會展

唔出嚟點做事

無

無唔去既理由

要落去騙林病老母，希望趕得切上番黎

封完都係唔睬你啊

攰了
心好攰

你係咪冷血架？佢地俾個暴政逼死架，
你仲可以睇住個凶手逍遙法外？仲可以話唔關你事咩？

港大及美學者合作算七一遊行人數 請一定要經過銅鑼灣波斯富街同灣仔軍器廠街

唔去嘅原因好多 但去嘅原因就只係大家都係香港人

唔出就幫左政府
要出先有得中立

由6月頭病到宜家 最近發埋燒 聽日照出

遊行撚下晝先出黎 仲做你老母咩

自己條路自己揀
唔係我責任

咁返夜呢？

唔係講笑 真係見到輪椅遊行

今日俾人賣

係阿 輪椅，BB車都冇問題，所以冇問題

屌 重病唔好出
快啲好番再出過

Sorry 諗吾到

好攰 但唔想放棄

無人陪

無人扯香港旗

一定出

-

我一定去，幾辛苦都要去

人唔係香港

We were lose

有個小朋友睇住、等佢地大的先去

仲係外國
我616 627 628 71都想去
之前612有返過嚟

對唔住烈士

怕控制唔到自己
不過會照去 會企後d做和理非

冇藉口

我明病撚想出既感受
但如果出左黎身體差左/俾First Aider抬走就無謂
長久戰黎 休息之後再歸隊啦

冇錢買機票返香港

本身應該出緊business trip
同左老細講 唔去

雖然之後就大撚獲...不過香港依家仲大獲呀!!
加油!!

驚比人拉
但一諗到遲下變咗中國香港省仲得人驚就覺得無野可怕

香港係我屋企 烈士係我家人
香港係我屋企 烈士係我家人
香港係我屋企 烈士係我家人
香港係我屋企 烈士係我家人

驚比人拉去後排

咁多位巴打絲打 想問下夜晚九點半太子出發會唔會太遲
原本諗住請假 但聽日人手真係唔足🙏

帶埋退熱貼 風扇，開遮擋太陽
萬一真係頂唔順，周圍所有人都會幫你

我中立既

我都冇去到旅行 但其餘fd照去

扯旗禮企最後排都好，對大家幫助已經好大
多你一個好多！

朝早去或請假

Respect

我揹你

經痛 但真係想去

唔想俾泛民騎劫，佢班街只係識得收割，開咪講幾句就呃到掌聲。仆街啦。

想問下聽日夜晚九點半太子出發會唔會太遲，
聽日要返工，人手真係好唔夠，走唔到請唔到假

遊行真係不了
我要早d休息出嚟聽朝出嚟野餐

屋企有賤種廢老真可憐

講真，唔出就可能以後唔洗出，真係病(或者病病地)既巴打絲打自己視個人情況決定啦

報驚

去sp嘅學校幫手宣傳

冇

打錯，係sg，新加坡

救埋佢出嚟一齊行

依排咁熱點出呀又有紋身要著長袖又焗又熱之後又要返工

答：烈士已經+3咁都唔出會自責到死果一日

有個fd話佢女朋友腳痛要陪佢所以唔去好嬲好辛苦

難得一日假期想抖下

星期二射波囉

身體差可以點...
好想去...但一個人怕暈...;(
仲搵緊有冇屋企人/朋友一齊去...

你地可以話我狗，但係呢刻行完返屋企既和理非唔洗再預我，再死幾多人政府都唔會理，有勇氣去死冇勇氣去革命?如果2百萬人都有梁天琦既信念，前線我企最頭

無用,政府唔會理
出嚟有幾難,唔出嚟者係示弱

69 612 616 都出左黎
但真係好攰 本身做紮鐵點搞

呢度有好多人陪你

約咗女神出街

林奠同一眾狗官死撚咗

醫護狗要返工
我都好想去
諗起返到去扮無嘢繼續工作
好似身處平行時空咁就好唔開心

利申：大部分同事都政治冷感

唔去唔係人

因為譚詠麟
聽話了唔再搞咁多野

唔遊行，但會係水站幫手

我屌你老母
7月1號
返乜撚野工

個個放紅日架咩

柒婆唔會聽人講
出去屌到柒婆耳聾

問得出依句小學畢業未？
消防救護醫護人員等等
仲有大撚把

前線人員係要返架⋯⋯

更加要出嚟表達訴求，還警察一個清白，支持成立獨立調查委員會

放棄支持
問題已解決
聽日扯旗見

唔喺香港 兩日前飛左出trip

服務業要番工

我冇話唔去行喎，係咪有啲誤會
呢個post唔係打呢類香港人最常見嘅籍口example出嚟咩，定係我理解錯咗

話約左人睇戲

依個咪答案

濕疹

出得黎既全部都係兄弟
你唔舒服同身邊任何一個人講都會幫你
再唔係 直接話自己一個 問佢可唔可以一齊行 一定得

好熱 & 驚中暑
帶水，帶遮到時開

驚俾廢老打
到時成百萬人，應該佢驚比人打多過你

驚俾人拉
合法遊行拉乜鳩

Respect
但唔好覺得人地做唔到你嘅標準就叫唔啱就叫差
對自己有要求係好事
但對所有人都有同樣高嘅要求 唔設身處地考慮人地處境 都可以話係一種離地
尤其旅伴嘅取態都係一個因素

無力感，做咩政府都唔理，就算多人行又點，政府都只會聽共狗講警察又係奶共，冇當自己都係香港人，我地成功爭取佢地都有得益。。。
重有大量香港廢老，成班唔支持都算重要脾佢地屈係廢青暴徒。個種無力感好辛苦，依家重要死左幾個人

我知你地會負皮，但真係好絕望。。。

要返工不了

打飛機 不了

留家支持，記得睇直播唔子睇tvb

移民算

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

遲啲飛 之前冇飛去發夢
俾多少少 兩全其美

可以嘅去埋朝早

respect

要陪女朋友

一齊行

更加要出黎，聽日主角之一

畀人打巢咗

出去打返巢班仆街

弱智? 小學生?

仲想中立？唔出只會比人被支持

原來真係自己on9咗對唔住各位
不過今日見到個班賣港人型畜生真係火都嚟，所以更加要出嚟行

我身邊好多中年都會行出黎

非廢老 全部都係受過教育既

無錯呀，我幾何肯定聽日就算全香港700萬人出嚟遊行，政府只會出份新聞稿講尊重市民表達意見嘅自由同會繼續努力施政。

但咁係咪代表可以唔出嚟遊行？

大家要記住政府係同你玩緊持久戰，當你聽日唔出嚟行，即係反對政府嘅聲音少咗，政府變成呢場運動嘅贏家，繼續可以推唔同嘅惡法，繼續可以唔回應示威者嘅訴求。

所以聽日一定要出嚟行繼續同政府講，我地未輸而且唔會咁易放棄。

記住我地可以感到失望，但絕對唔可以絕望。唔去遊行嘅藉口可以有好多個，但去遊行嘅理由只得一個，就係我愛香港。

移民算啦

真心討論，唔行動升級既話200萬人齋行，呢個垃圾政府真係可以睬都唔睬你架喎

所以我真係唔係好想出黎

我冇藉口 亦唔會有答案
我只有一個理由
我係香港人

聽朝得自己一個女仔去
但我都會去

聽日見啦巴打

我屋企人明日出殯，下午2:00上山火葬儀式，然後仲要食解穢宴.......

.
.
.
.
.
我食完即刻趕過海，希望大概5:30前可join 番大隊

聽日去排hottoys

反對獨裁政權 由反對家長獨裁開始
所謂 修身月齊家 治國 平天下
一步一步走 先由自己 再到家人

跳左唔黎了

未病好
星期5開始唔舒服 (感冒)
周身骨痛又發冷
食左藥算好返少少

冇藉口！

唔好打啲廢老
要打就打啲值得打嘅
利申 講緊打機

身為教大人 幫烈士行埋一份

政治係冇中立嫁 除非你唔喺度住啦
你喺度住 呢度就有你份
可以睇到D新聞了解下先
唔使咁急 亦都唔使驚因為中立俾人批鬥
了解咗 就會有睇法㗎啦
推薦立場新聞

同朋友夾份有間鋪頭仔
聽日鋪頭休息,不過要準備定星期二嘅野,所以一定要有人返去做
編更嗰時d員工講到明請1號嗰d全部都批,唯有自己返去幫手
希望一早8點返去4點搞得掂啲野, 然後趕得切出嚟
自己一個

好熱啊又會落雨
帶風扇、冰水同遮
點都會到

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

香港真係病得好緊要 （長文慎入）

一定去

我有朋友都係， 所以我會行二次，行埋佢果份

咁多位巴打好對唔住，係我理解錯咗以為呢個post係列舉香港人常用唔出去嘅理由
如果我真係「政治冷感，立場中立」，我應該唔會係時事台呢度出現
尤其係今日見到班土共賣港支那賤種所作所為，自覺更加要出企出嚟反對呢個賣港政府，呢個係我作為一個香港人應有嘅責任

係冇！

驚俾屋企人知

直接同佢講，我聽日去遊行

加油

無理由唔去
要幫三個人行

唔去原因好多
去唔去只需要問 你係唔係有良知嘅人

出錢囉
訂閱蘋果贊助立場
Show埋cap圖

你有得選擇立場中立，都係因為民主社會所賦予你嘅自由，當送中通過，你就被迫要支持共產黨。點解仲可以講得出立場中立呢d 說話。支持反送中其實同樣保護緊你仍然可以立場中立嘅權利啊！！

唔好再一副事不關己啦！我知我地唔應該要其他人同我地一樣想法。但都希望你可以諗深少少，點解呢班年輕人願意犧牲自己嘅前途，時間，去為香港人爭取僅餘嘅自由！

唔出嚟嘅話就更加唔理你，久而久之連表達的機會都沒有了，所以，無論如何都要出來表態，至少要表達我們的不滿！！

請問聽日著咩色衫？
都係黑？

聽日死撚左

做鬼都去行

黑

冇黑衫

出句聲 大把人除比你

Im tired

各位真係好對唔住

遊行怕比人拉 嘻嘻

唔小心㩒錯負評 傷心

仆街
黑社會都出，你唔係唔出呀麻？！

屌！

聽日要發夢

唔好再比藉口自己 聽日出黎啦

屎忽爆瘡

push

唔係有冇用嘅問題？

係要點做先有用

似乎諗一個去嘅理由會容易 d

我陪你ok?

請假囉
人地連命都唔要呀
返少日使死?

唔係香港人。

如果唔去，世世代代都留在中國國土，做中國人。

熱...我瞓喺煲底仲熱呀仆街

多自己一個唔多

如果個個咁諗香港612已經玩撚完

上唔到網

多謝 連登有愛

好熱
著背心短褲帶風扇囉

冇，真係諗唔到

未試過唔知，唔做就一定唔彩

和平理性表達自己嘅訴求，仲有乜嘢更好嘅方法？

但一億人可以自成政府。